習近平根本係垃圾

捉啦捉啦 捉你老母臭棋啊 習總

對外就得把口 對內又唔夠老seafood玩 不服來辯

重奪習近平老母

習近平你老母 雜種

只係一名獨裁者

雑種是無辜

駁唔到

暗瓦底就想獨攬大權 表面又要學晒晒西方講民主自由
真正嘅獨裁者笑9你無guts啦 垃圾

日撚日淨係叫口交部出黎噴口水
菲律賓 南泡 台灣 印度 美國 日本 UN 個個星期係咁loop 悶撚過愛回家
咁撚柒多人要譴責就放過香港啦 仆街

除左俾正評 我都唔知做咩好

習種同金正恩係同一個老豆生既，一門雙傑

唔怪得叫雜種

想知雜種識唔識廣東話？唔知點解有的大陸網都有討論，但係又無删除

正一死雜種

雜種可以recycle嗎？？？

習近平老母係雞係公廁；

習近平老豆係鴨係殘廁；

習近平老婆係江澤民專用尿壺；

習近平個女係美國黑鬼肉便器

五毛free

Block咗果啲冇出現

急召愛國同胞 五毛打手快快出黎護主

打唔甩五毛唔入架，費事推post

係。😂😂

樓豬 bye

不誠實使用電腦

一張廁紙一條底褲都有用過佢

雜種是誰